[突發] 何君堯死老母

大家有咩想同佢講？

以後冇得屌佢老母

可喜可賀

有請小鳳姐！

希望佢聽日就可以一家團聚啦

痴撚線，老母死人相都po嚟搏存在感

祝早日一家團聚

咪臭係，痴撚線